報應呀！屋企樓下屈臣氏排頭位1點鐘開始，幾個都係區內出名既建制派，岩岩買早餐見大部份老野

好撚心涼
唔中肺炎都凍撚到流感

得20個籌

得十度係街吹足一晚風，你排埋我果份

佢地係咪唔知正苦倉有成億個個n95呀

唔比個度有黃絲? 心涼，你冇野呀

好多手足屋企都冇口罩

要排隊買口罩既，唔該你準備定呢樣野！！！

死垃圾，藍絲要幫襯黃店，笑x死咩

又話你地藍絲控制經濟？ 一個口罩就露底

會有嫁
無計 按唔住開心左

全部老野 好撚怕死wor

一早都好多宣傳叫人戴口罩
條街無人戴

岩岩爆果陣一撚早買定

唔明
佢地都咁老
好快到期
仲買口罩黎做咩
中左招咪仲好
提早離開
下世希望抽中北歐出世
再玩過仲好

爆之前 接收曬同事唔要既口罩（公司派）
好彩收埋曬 最少夠自己用

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

班傻閪排乜撚野口罩
死撚哂去好過啦
一早講帶口罩又唔聽
唔好浪費資源

你唔係文宣對像呀

抗疫保命
推翻暴政

咁攪變左一個死亡陷阱

[藍屍廢老] 排隊長者撐特首：疫症唔好講政治 泛民唔好抽水

排隊不如中肺炎

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

天氣凍 易中風

班廢老話唔戴，一戴就支持禁蒙面法，宜家奶野咪搶口罩

原本唔病 吹撚到病

班廢老咁撚廢 俾佢著到鐵甲威龍咁都係早死過我架啦

正吖
最好武漢人圍住佢地